之前連登仔笑澳門人 依家呢

睇下人地特首

做本份都要讚？咁低要求仲想教人講獨立